## Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

## Завдання
Написати програму "Я тебе знайду по IP"

#### Технічні вимоги:
- Створити просту HTML-сторінку з кнопкою `Знайти по IP`.
- Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою `https://api.ipify.org/?format=json`, отримати звідти IP адресу клієнта.
- Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс `https://ip-api.com/` та отримати інформацію про фізичну адресу.
- під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
- Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.

## Примітка
Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Литература:
- [Async/await](https://learn.javascript.ru/async-await)
- [async function](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/async_function)
- [Документація сервісу ip-api.com](http://ip-api.com/docs/api:json)
